黑警誤導！7月27已經不能發出反對通知書！！

7月27遊行開始時間係15：30開始，48小時前姐係今日嘅15：30前，而反對通知書係今日約18：00先出反對通知書係無效架！

推

Real?

唔係喎，反對通知書中午出㗎，此post已完

48小時前冇出反對通知書就對出左不反對通知書！跟據公安條例

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

唔係跟記者會咩

支持依法施政

破地獄

仲諗緊出唔出元朗好

就當佢係今晚六點先出
唔知邊個post咪講咗 依條條例只適用於七日前申請嘅遊行，我哋星期二先交form，廿四小時前就得

(3)凡任何公眾遊行
(a)如遊行意向通知是按照第13A(1)(b)條作出，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前48小時發出反對遊行通知；
(b)如警務處處長根據第13A(2)條接受不少於72小時的較短時間意向通知，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前24小時發出反對遊行通知；